強烈要求取消$2撘車優惠，配合防疫

好心d廢老，沙士就咪周圍躝

林奠: 你嘅意見我哋已經聽到，2蚊車資格已經由65歲降至60歲，受惠人數年齡大幅下降，已經冇咁老人家，多咗中年人。我哋會隨著情況一路修訂正策。

要咩求呀
一齊等死啦

林鄭：ok 長者全日任何交通工具免費 政府（納稅人）埋單

千祈唔好
我用綠卡好爽
d廢佬由得佢地互相傳染快d死

exact7ly

咪呀 用緊

Agger Ching

你老味你已經進入咗林鄭思維

dllm,自己人呀

大家老友記 支持政府架 唔好cut

Day 1 柒婆：取消優惠係不切實際
Day 2 柒婆：取消優惠會造成歧視
Day 3 柒婆：取消優惠會影響貨運
Day 4 柒婆：取消優惠會影響有需要人士
Day 5 柒婆：會呼籲長者盡量少搭車
Day 6 柒婆：會請長者自律
Day 7 柒婆：現時使用優惠人士已大幅減少
Day 8 柒婆：疫情已爆發，而家取消優惠已太遲，已經冇意思

+1
係啲垃圾黃衫人面前施施然拍果下最有成功感